最憎人懶醒 大家入來bin下d預感炒車撚

我有預感杜汶澤單野會再嚟多次大型炒車

樓主重想死撐話係豪仔錯唔關澤事 所以佢批中呀
標顯杜汶澤單野 依家杜汶澤公司道歉
另外樓主頭幾頁已經串柒柒話準備好佢既bin屍名單

樓主名言

#5花生總督 • 2d

弱智
咁多人唔拖，係拖你一個，仲要係九千蚊咁大筆錢

咪睇下邊個弱智囉
鞭屍名單+1

佢個post成1200人正評
好心1200出來自首啦

個傻仔重死撐緊

推